有咩戰鬥動畫好睇

想睇D純粹戰鬥放技的動畫,
例如死神, 火影, HXH, JOJO, 龍珠之類,
有無推介

One piece

結界師。

魔

法戰爭

死神好正

法禁書目錄

死神的戰鬥場面真係一流

咲

最好唔好咁多女角

魔法戰爭

漂流武士
hellsing

唔好睇好多女角,仲要好大波

灰與幻想的唔知乜春

另一套講吸血鬼都好睇

咪就係hellsing囉

但係唔好J

但係與一好J

真三一 OVA

火旦異種

加旋

very agger

拳願阿修羅

諗起動畫都幾多崩圖
不過d歌都幾好聽
而且我都幾鍾意佢用平凡人做主角

az 冇得輸

A/Z

Hellsing 要睇OVA

school days

刀劍神域

落第騎士
打鬥做得好有心機

Fate zero

點解冇人講fate

天元
Kill la kill

Darker than black?

閃電十一人

黑子的籃球
網球王子

一拳
每集無限經費咁樣
流暢度順到癲

天天突破

Pokémon xy&z

S.cry.ed

eva